林鄭撤回，香港情況更嚴峻

原本美國9月復會，再進行討論香港人權及民主法案。

而家，偏偏林鄭話願意撤回，令一班本黎已經站不穩的港豬話法案要休息。

知唔知點解林鄭除左講撤回，偏偏又要加多3項on7措施,因為呢d措施唔係講比香港人聽，係講比美國人聽！

佢要比美國人知，你地無撚成立法案呀。

因為香港政府已經改善，你地再無原因成立其法案。

9月美國復會，係香港真正勝利的最後機會。

而家，除左不斷講缺一不可，更重要係要比美國人知。

1. 現時香港警權濫捕有幾撚恐怖，警暴有幾殘酷，但直至現時完全無任何追究，監管的方法。

2. 林鄭果3項措施，完全無撚用，包括歷史上監警會從未試過charge得入一個警察，有幾咁荒謬。

建議不斷係Reddit, Twitter 瘋狂就住以上2點宣傳。

實際行動，近來可以召喚一個和理非大遊行，比國際杜會睇到香港有幾嚴重，香港人有幾唔滿意。

五大訴求，缺一不可

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上